其實你當我係乜？

點解你可以咁自私，咩叫你而家唔想拍拖？問你咁點解你之前要追我，你話因為你之前想拍拖，點解你可以咁仆街，之後你又話我同你唔夾，因為我要人氹，你又唔鐘意氹人，因為你鐘意食肉，但我唔鐘意食？但我想講我未同你一齊之前己經同你講過，我唔介意出街食飯買嘢都係我比，你21歲仲讀緊職專 ，你婆婆有病啲醫藥費好貴，你啊媽一個人要咩起呢筆數，我唔想你問你啊媽拎錢，因為我知你啊媽已經好辛苦，我知道你想追夢，想打返好啲波，所以唔想你咁辛苦，唔想你又要返學又要打波又要返工，所以我自己出去返pt 賺錢同拎晒由細到大儲起嘅錢，每個星期比錢你，買衫買鞋比你，你話想去旅行，我即刻儲錢又問晒所有嘅朋友借錢同你去，唔怕同你講咗啲錢到而家都未還晒，我驚你攰永遠都唔洗你送我返屋企，你話肚餓我即刻跑出去買嘢食送去你屋企比你，到底我有咩做得唔好，你唔鍾意我咪直接講囉，點解要揾咁多假嘅藉口，求屌醒同埋佢當我係乜嘢？貼埋錢比佢嘅雞？處都比埋佢

佢好賤 要好好珍惜自己唔好再比人呃
加油

以後要帶眼識人啦

分個段啦大佬，睇條撚咩

冇朋友？咩都上黎發洩

人係犯賤的

唔想我啲朋友覺得佢食軟飯

Sorry

最簡單既方法:分手 咪再貼錢養住條垃圾

咁係你傻 人地當你免費雞咋 我知你唔捨得 但要斬纜時一定要斬

否則後悔一世

分左 ，但係佢有繼續搵我，話掛住我但係唔想一齊

Block柒佢 叫佢咪撚再搵你

擺明想光明正大去玩 玩夠咪同你復合囉

點解呢D垃圾都有女

樓豬驗下個腦先，點樣又掛住你又唔想一齊

世上真係好多仆街. 佢分左手寂莫想人陪，可惜未有新女，想你關心但又唔想再負男友嘅責任！
屌佢又食又拎，好自私，點解咁仆街忍心繼續傷害一個咁愛佢嘅人

姐係淨係想扑你但唔想上身呀傻豬

樓主點捨得啊

咁神仙都救唔到樓主啦 對付呢D垃圾一定要切斷所有關係

但佢同食軟飯無分別喎

遠離賤人，珍惜自己
佢而家連名份都唔想比你

雞

當你兵
好明顯
你又送錢又送body 個人咁撚好冇用架
淨係會比人恰架咋 醒下啦
處都比埋人 你點對得住你將來老公呀

佢點只食軟飯

呢個真，佢話我又唔鐘意佢飲酒，但佢想去飲酒

原諒我當時打咗5p字
我唔明點解仲拖住我
佢仲話想同我去一次海洋公園
話我之前應承咗佢，最後我好on9咁去咗
求屌醒

傻西

唔block重答佢做乜?

仲衰撚過雞，雞都有錢賺你就貼撚埋錢
返去含撚啦開post拓柒咩

樓主唔係佢條女,做左佢呀媽

屌 做乜撚野呀

咁為對方付出

樓主幾歲

佢淨係愛佢自己 我都試過為呢啲人不停付出 天真到以為終有一日會改變到佢 結果 一次又一次被帽 醒喇 幾愛呢個人都好 放過自己啦

養狼狗咬心口
個負心漢正人渣，樓主以後要帶眼識人

佢話我地拍拖唔似拍拖

18

咁好既女都唔識珍惜
依d垃圾千祈唔好比佢氹得番你

狗

多謝你

4個月到 我係佢失落嘅時候出現
佢之前同我講，話係我拉返佢上嚟
到最後估唔到結局係咁

放心啦 條仔第日實後悔當日唔要你
你已經報左仇架啦

4個月就比個處佢
係咪嫌你性方面滿足唔到佢拎完你處就走

掟煲唔掟蓋

你咁好 同我一齊啦
我比幸福你

未比佢之前，佢要我都有盡我能力比佢，一開頭拍拖個陣我已經同佢講左，拍左半年之後先會同佢扑，佢一開始仲話冇所謂，我唔比佢都得，佢唔會逼我
但係之後我哋去旅行第一晚佢就話要
我話好似太快，佢就即刻變到好唔開心
同好似唔想理我咁，我唔想佢唔開心，所以。。。

其實之後佢想要都要係我去book酒店

咁賤
你出埋錢？

難分真假

我發誓有假我全家死清光

佢要我用波

係，其實我由細同大儲返嚟嘅錢成30000幾
已經用哂，佢可以係話係我嘅初戀
我真係咩都比哂佢，我仲爭緊朋友錢
我真係好想死

我七孔流血咁死

陰功豬

你好好

連登有愛

出面仲有大把好男人 你仲後生 唔好傷心
愛你既男人當你寶咁錫 三萬幾蚊算得係d咩
一個月都係返到啦
加油 你會捱得過

原來真係咁多蠢女人比人呃豬
未食到之前緊係對你好架，扮哂可憐忍得好慘咁，食完玩厭咪飛，好心醒少少啦，拍耐啲睇清對方先好比扑，如果唔係只會不斷重蹈覆轍

大波c da

你真係遇到個世紀賤男
佢次次揾你都扑野？

佢外表有冇金城武吳彥祖咁嘅級數？
如果個男人樣又冇性格又差我諗唔到一個理由要貼錢送豬同佢一齊，愛情果然係盲目

你又以為自己係邊個呀咁

咁佢的確係食軟飯喎
不過你咁on9 抵啦

貼錢送上門比人屌咁撚蠢

走喇絲打，you deserve better
anyone but he
你就算忍唔落手block，都mute左佢+hide左佢個chat喇
你得架！

我朋友話佢個樣似啊旺 問我點解簡佢
但我覺得佢好可愛 估唔到佢咁對我

仲係條街跪喺度求佢

曲線話佢似智障定似郭晉安

話佢有啲似傻仔囉，但係我覺得佢有啲似牙佬

痴線...
唉, 你好快無事
跟手同MK 瘋狂拍拖亂交, 你將會心諗都唔是第1次了是但啦愛佢丫嘛
最後不停被飛不停地拍拖,到你玩夠了, 玩到反埋皮了, 就搵毒撚埋單
呢D 故事到底要LOOP 到幾時..........

佢真係當你係洩慾工具咁
玩厭就掉
佢係咪有第三者呀

條仔係咪大你好多呀? 食你食到咁撚樣, 撚狗咁樣撚
撚到你無晒錢, 無埋貞操再飛鳩你, 老手玩家黎喎
哇屌D 18歲靚妹而家咁撚易呃既喂

以後要好好保護自己
唔係你對人好人地就會珍惜，留返條底線比自己

及早回頭是岸，加油啦

4年

我都想知 我靜係知
佢之前成日睇佢朋友條女
分咗手，仲follow 埋人地

樓主唔好咁賤啦

佢係咪次次揾你都係扑野呀
你地有冇普通拍拖生活

你地係邊識

我講野係咁直

我點賤

Ig

上網識真係好危險

本身冇共同朋友, 亂follow咁識？

重新振作
頭也不回地抽身離開

樓主, 有無興趣入黎傾幾句？
@ihatefatboy

Ig就識 咁撚兒戲既咩

有共同朋友

好啊 我好好人

屌

唔知佢想點

同我以前一撚樣，唉

點抽身

當時同佢一齊完全零社交無晒朋友時間比晒佢，係有次個好多年無見既朋友死約爛約出黎食飯一聽我情況知唔妥屌醒我，個fd做保險

免費雞囉仲想點啊 又食又拎邊個唔想？ 天下間邊有雞唔駛畀錢叫仲有$畀佢駛？
有得食唔食罪大惡極啦

難聽都為樓主好啫 人地大美人個西係攞嚟賣錢 樓主就送西又送錢 唔屌醒佢分分鐘送埋全家人d $畀軟飯王洗添啊

唔係掛住你，係掛住以前有得同你扑野姐，又貼錢又貼西咁荀緊係唔想冇咗啦，唔想一齊即係只想有jetso唔想有責任，可以周圍溝女又有免費西

難聽啲講
佢分分鐘用緊同樣技倆呃其他閪屌

私家雞

有邊個10幾歲無做過傻事
蠢一次好啦 好好忘記再上路

佢咁都有女係福氣
但自己賤抵佢死 好自私
搵個住好人家啦樓主 仲後生大把機會
佢呢種人唔好再理佢

不如你做我條女好過啦樓主
起碼好過你條仔先

琴日唔記得咗而家即刻揾

乜原來宜家D 18,17歲咁易呃

溝埋自己朋友嘅女朋友

貼錢又真係好陰公
咩關係都好有錢銀問題真係好濕濟

嗯...唔係咩都付出就會令人珍惜你既....一個男人中意一個女人係會想保護佢唔係想被人保護返轉頭

送比你

分手啦
然後出去玩夠幾年就搵毒撚埋單啦